放千值練真三一

過唔到海關
全新未開，照原價2千放

真三一都過唔到不如放左你條女佢算啦🙈

真三一咁正氣都過唔到

又係原價放二手嘢

衰on9
果日同佢出街一齊上去拎貨，俾佢知道左價錢
原來佢之前一直以為我屋企果啲係二三百蚊一隻。。

Tg@kingcoolman

男人老狗自己錢買玩具都要比女管，執柒左佢啦

男人老狗 你醜唔醜呀
影撚衰哂

乜事過唔到？

飛咗佢啦

佢買個袋都差唔多錢啦

只唔只呀

放左未 有興趣

你放得呢隻三一，即係以後都唔可以買超過二千蚊既野
你諗你喇

咪臭係 無撚用

女人都治唔掂 返去含撚啦你